{"id":360,"date":"2020-07-16T15:16:51","date_gmt":"2020-07-16T15:16:51","guid":{"rendered":"https:\/\/contcont.com.br\/?page_id=360"},"modified":"2020-07-16T15:35:13","modified_gmt":"2020-07-16T15:35:13","slug":"politica-de-privacidade-e-termos-de-uso","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/contcont.com.br\/politica-de-privacidade-e-termos-de-uso\/","title":{"rendered":"Pol\u00edtica de privacidade e termos de uso"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"360\" class=\"elementor elementor-360\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-34b66c26 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"34b66c26\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5f2244a1\" data-id=\"5f2244a1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b094486 elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"b094486\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<section class=\"has_ae_slider elementor-element elementor-element-c1ca660 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default ae-bg-gallery-type-default elementor-section elementor-top-section\" data-id=\"c1ca660\" data-element_type=\"section\"><div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\"><div class=\"elementor-row\"><div class=\"has_ae_slider elementor-element elementor-element-238b5d96 ae-bg-gallery-type-default elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column\" data-id=\"238b5d96\" data-element_type=\"column\"><div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\"><div class=\"elementor-widget-wrap\"><div class=\"elementor-element elementor-element-6128d6c0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6128d6c0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><div class=\"elementor-element elementor-element-1e83d92 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1e83d92\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><section class=\"has_ae_slider elementor-element elementor-element-c1ca660 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default ae-bg-gallery-type-default elementor-section elementor-top-section\" data-id=\"c1ca660\" data-element_type=\"section\"><div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\"><div class=\"elementor-row\"><div class=\"has_ae_slider elementor-element elementor-element-238b5d96 ae-bg-gallery-type-default elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column\" data-id=\"238b5d96\" data-element_type=\"column\"><div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\"><div class=\"elementor-widget-wrap\"><div class=\"elementor-element elementor-element-6128d6c0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6128d6c0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><div class=\"elementor-element elementor-element-1e83d92 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1e83d92\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><h1 id=\"politicas\" class=\"elementor-heading-title elementor-size-xl\">Pol\u00edtica de Privacidade\u00a0da CONTCONT<\/h1><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-029a905 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"029a905\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><strong>\u00daltima modifica\u00e7\u00e3o: 4 de junho de 2020<\/strong><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-c135137 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c135137\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Bem-vindo(a)! Obrigado por utilizar a CONTCONT!<\/p><p>Quando voc\u00ea utiliza a CONTCONT, voc\u00ea nos confia seus dados e informa\u00e7\u00f5es. Nos comprometemos a manter essa confian\u00e7a.\u00a0<\/p><p>Nesse sentido, a presente Pol\u00edtica de Privacidade (\u201cPol\u00edtica\u201d) explica de maneira clara e acess\u00edvel como as suas informa\u00e7\u00f5es e dados ser\u00e3o coletados, usados, compartilhados e armazenados por meio dos nossos sistemas.<\/p><p><b>A aceita\u00e7\u00e3o da nossa Pol\u00edtica ser\u00e1 feita quando voc\u00ea acessar ou usar o site, aplicativo ou servi\u00e7os da CONTCONT. Isso indicar\u00e1 que voc\u00ea est\u00e1 ciente e em total acordo com a forma como utilizaremos as suas informa\u00e7\u00f5es e seus dados.<\/b>\u00a0<\/p><p>A presente Pol\u00edtica est\u00e1 dividida da seguinte forma para facilitar a sua compreens\u00e3o:<\/p><ol><li><b>Quais informa\u00e7\u00f5es a\u00a0CONTCONT\u00a0coleta<\/b><\/li><li>Como a\u00a0CONTCONT\u00a0usa as informa\u00e7\u00f5es coletadas<\/li><li>Como, quando e com quem a\u00a0CONTCONT\u00a0compartilha suas informa\u00e7\u00f5es<\/li><li>Quais direitos voc\u00ea tem sobre as informa\u00e7\u00f5es que coletamos<\/li><li>Como a\u00a0CONTCONT\u00a0protege suas informa\u00e7\u00f5es<\/li><li>Atualiza\u00e7\u00f5es dessa pol\u00edtica de privacidade<\/li><li>Lei aplic\u00e1vel<\/li><\/ol><p>Este documento deve ser lido em conjunto com o nosso Termos de Uso (<a href=\"https:\/\/s3.amazonaws.com\/contcont.com.br\/politica-de-privacidade-e-termos-de-uso#termos-de-uso\">https:\/\/contcont.com.br\/politica-de-privacidade-e-termos-de-uso\/<\/a>), que cont\u00e9m uma vis\u00e3o geral da nossa plataforma. Caso tenha d\u00favidas ou precise tratar de qualquer assunto relacionado a esta Pol\u00edtica, entre em contato conosco atrav\u00e9s do e-mail\u00a0<a href=\"mailto:contato@contcont.com.br\">contato@contcont.com.br<\/a>.<\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-1b41819 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1b41819\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-large\">1. Que dados pessoais recebemos de voc\u00ea?<\/h2><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-15d8739 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"15d8739\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>N\u00f3s coletamos os seguintes tipos de informa\u00e7\u00f5es:<\/p><p><b>1. 1 Informa\u00e7\u00f5es que voc\u00ea nos fornece.\u00a0<\/b><\/p><p>Isso inclui:<\/p><ul><li>Dados de cadastro. Quando voc\u00ea se cadastra na CONTCONT, voc\u00ea nos fornece informa\u00e7\u00f5es como Endere\u00e7o de e-mail, senha, nome, CPF\/CNPJ, Cargo, Empresa, Cidade, Estado, Telefone, classifica\u00e7\u00f5es entre categorias preestabelecidas, links para redes sociais (Facebook\/Linkedin\/Google), qualquer informa\u00e7\u00e3o adicional fornecida sobre si mesmo.<\/li><li>Conex\u00e3o por servi\u00e7os de terceiros. Quando voc\u00ea se conecta ou faz login na CONTCONT com servi\u00e7os de terceiros (por exemplo, Facebook, Google, Linkedin), poderemos coletar os dados que voc\u00ea nos fornece atrav\u00e9s desses servi\u00e7os, como endere\u00e7o de e-mail e foto do perfil. Neste caso, respeitaremos as suas configura\u00e7\u00f5es de privacidade e pediremos autoriza\u00e7\u00e3o para a coleta de tais dados.\u00a0<\/li><li>Outras informa\u00e7\u00f5es fornecidas. Ao utilizar certos recursos da HUBUS, voc\u00ea pode nos fornecer informa\u00e7\u00f5es como respostas em mensagens, coment\u00e1rios, levantamentos de vota\u00e7\u00e3o e quaisquer outras fun\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0 plataforma (offline, site e APP) ou recursos de gamifica\u00e7\u00e3o e realidade aumentada que possam estar dispon\u00edveis para voc\u00ea.<\/li><\/ul><p><b>1.2 Informa\u00e7\u00f5es geradas quando voc\u00ea usa nossos servi\u00e7os.\u00a0<\/b><\/p><p>N\u00f3s coletamos as seguintes informa\u00e7\u00f5es geradas:<\/p><ul><li>Registros de acesso. A CONTCONT coleta automaticamente registros de acesso a aplica\u00e7\u00e3o, que incluem o endere\u00e7o IP, com data e hora, utilizado para acessar a CONTCONT. Esses dados s\u00e3o de coleta obrigat\u00f3ria, de acordo com a Lei 12.965\/2014, mas somente ser\u00e3o fornecidos para terceiros com a sua autoriza\u00e7\u00e3o expressa ou por meio de demanda judicial.\u00a0<\/li><li>Dados de uso. N\u00f3s coletamos informa\u00e7\u00f5es sobre suas intera\u00e7\u00f5es na CONTCONT, como sua navega\u00e7\u00e3o, as p\u00e1ginas ou outro conte\u00fado que voc\u00ea acessa ou cria, suas buscas, participa\u00e7\u00f5es em pesquisas ou f\u00f3runs e outras a\u00e7\u00f5es.<\/li><li>Dados de localiza\u00e7\u00e3o do dispositivo conectado. N\u00f3s coletamos dados de localiza\u00e7\u00e3o, que s\u00e3o coletados atrav\u00e9s do seu equipamento ou dispositivo conectado, caso voc\u00ea autorize. A sua autoriza\u00e7\u00e3o para compartilhar a sua localiza\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser revogada a qualquer momento. Todavia, isso poder\u00e1 inativar algumas das funcionalidades da plataforma.\u00a0<\/li><li>Dados de pagamento. Quando voc\u00ea realiza pagamentos na CONTCONT, poder\u00e3o ser armazenados dados do pagamento, como a data e hora, o valor e outros detalhes da transa\u00e7\u00e3o, que poder\u00e3o ser utilizados inclusive para fins de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 fraude. Desta forma, poderemos lhe proporcionar um ambiente seguro e adequado para voc\u00ea realizar as suas transa\u00e7\u00f5es.<\/li><li>Caracter\u00edsticas do equipamento. Como a maioria das aplica\u00e7\u00f5es, para poder funcionar a CONTCONT coleta automaticamente dados sobre as caracter\u00edsticas do seu aparelho, dentre as quais o seu sistema operacional, a vers\u00e3o deste, informa\u00e7\u00f5es de hardware, o idioma, sinal de internet e bateria.<\/li><li>Comunica\u00e7\u00f5es com a CONTCONT. Quando voc\u00ea se comunica com a CONTCONT, coletamos informa\u00e7\u00f5es sobre sua comunica\u00e7\u00e3o, incluindo metadados como data, IP e hora das comunica\u00e7\u00f5es e todo o seu conte\u00fado, assim como qualquer informa\u00e7\u00e3o que voc\u00ea escolha fornecer.<\/li><li>Comunica\u00e7\u00f5es com outros usu\u00e1rios. Quando voc\u00ea se comunica com outros usu\u00e1rios da CONTCONT, coletamos informa\u00e7\u00f5es sobre sua comunica\u00e7\u00e3o, incluindo metadados como data, IP e hora das comunica\u00e7\u00f5es e todo o seu conte\u00fado, assim como qualquer informa\u00e7\u00e3o que voc\u00ea escolha fornecer.<\/li><li>Cookies e tecnologias semelhantes. N\u00f3s utilizamos cookies, que s\u00e3o arquivos de texto gerados e armazenados no seu navegador ou aparelho por sites, aplicativos e an\u00fancios online. Os cookies poder\u00e3o ser utilizados para as seguintes finalidades: autenticar usu\u00e1rios, lembrar prefer\u00eancias e configura\u00e7\u00f5es do usu\u00e1rio.<\/li><li>Outras informa\u00e7\u00f5es geradas. Ao utilizar certos recursos, a CONTCONT pode coletar informa\u00e7\u00f5es geradas por voc\u00ea como: Endere\u00e7o de IP, software navegador, sistema operacional e a data e hora em que voc\u00ea visitou a plataforma (site e APP). Al\u00e9m disso, tamb\u00e9m podemos controlar o uso da plataforma (site e APP) para fins estat\u00edsticos e de pesquisa por meio de cookies.\u00a0<\/li><\/ul><p><b>1.3 Informa\u00e7\u00f5es de outras fontes.<\/b><\/p><p>Isso pode incluir:\u00a0<\/p><ul><li>Informa\u00e7\u00f5es provenientes de outros usu\u00e1rios. Outros usu\u00e1rios da CONTCONT podem produzir informa\u00e7\u00f5es sobre voc\u00ea, como refer\u00eancias, avalia\u00e7\u00f5es ou coment\u00e1rios.<\/li><li>Dados coletados de outras plataformas. A CONTCONT poder\u00e1 interagir com outras plataformas e outros servi\u00e7os, como redes sociais. Alguns desses servi\u00e7os podem nos fornecer informa\u00e7\u00f5es sobre voc\u00ea, as quais coletaremos para lhe proporcionar uma melhor experi\u00eancia e melhorar cada vez mais os nossos servi\u00e7os e lhe oferecer novas funcionalidades, bem como para login; Fornecer informa\u00e7\u00f5es sobre a CONTCONT; Ativar Recursos da plataforma (site, APP, estrutura f\u00edsica), como \u201ccheck-ins\u201d, pesquisas \/ quiz, mensagens, canais, sess\u00f5es do app ou site, agenda, recomenda\u00e7\u00f5es, microlocaliza\u00e7\u00e3o, gamifica\u00e7\u00e3o, segmenta\u00e7\u00e3o, contato, facilita\u00e7\u00e3o, intera\u00e7\u00e3o entre a CONTCONT e usu\u00e1rios, entre outros.<\/li><\/ul><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-b5fc997 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b5fc997\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-large\">2. Como usamos suas informa\u00e7\u00f5es<\/h2><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-b6b4fc2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b6b4fc2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>N\u00e3o custa lembrar, prezamos muito pela sua privacidade. Por isso, todos os dados e informa\u00e7\u00f5es sobre voc\u00ea s\u00e3o tratadas como confidenciais, e somente as usaremos para os fins aqui descritos e autorizados por voc\u00ea, principalmente para que voc\u00ea possa utilizar a CONTCONT de forma plena, visando sempre melhorar a sua experi\u00eancia como usu\u00e1rio.\u00a0<\/p><p><b>2.1 Usos autorizados.\u00a0<\/b><\/p><p>Desta forma, poderemos utilizar seus dados para:<\/p><ul><li>Divulg\u00e1-los dentro da plataforma;<\/li><li>Permitir que voc\u00ea acesse e utilize todas as funcionalidades da CONTCONT;<\/li><li>Enviar a voc\u00ea mensagens a respeito de suporte ou servi\u00e7o, como alertas, notifica\u00e7\u00f5es e atualiza\u00e7\u00f5es;<\/li><li>Nos comunicar com voc\u00ea sobre produtos, servi\u00e7os, promo\u00e7\u00f5es, not\u00edcias, atualiza\u00e7\u00f5es, eventos e outros assuntos que voc\u00ea possa ter interesse;<\/li><\/ul><ul><li>Analisar o tr\u00e1fego dos usu\u00e1rios em nossas aplica\u00e7\u00f5es;<\/li><\/ul><ul><li>Realizar publicidade direcionada conforme seus gostos, interesses e outras informa\u00e7\u00f5es coletadas;<\/li><\/ul><ul><li>Personalizar o servi\u00e7o para este adequar cada vez mais aos seus gostos e interesses;<\/li><\/ul><ul><li>Criarmos novos servi\u00e7os, produtos e funcionalidades;<\/li><\/ul><ul><li>Detec\u00e7\u00e3o e preven\u00e7\u00e3o de fraudes, spam e incidentes de seguran\u00e7a;<\/li><li>Verificar ou autenticar as informa\u00e7\u00f5es fornecidas por voc\u00ea, inclusive comparando a dados coletados de outras fontes;<\/li><li>Entender melhor o comportamento do usu\u00e1rio e construir perfis comportamentais;<\/li><li>Poderemos fornecer seus dados pessoais a terceiros, a fim de cumprir uma obriga\u00e7\u00e3o legal ou ordem judicial; Al\u00e9m disso, no caso de uma fus\u00e3o, aquisi\u00e7\u00e3o, reorganiza\u00e7\u00e3o, fal\u00eancia ou outros eventos similares, quaisquer informa\u00e7\u00f5es em nossa posse poder\u00e3o ser transferidas para nosso sucessor;<\/li><li>Para qualquer fim que voc\u00ea autorizar no momento da coleta de dados;<\/li><li>Cumprir obriga\u00e7\u00f5es legais.<\/li><\/ul><p>Eventualmente, poderemos utilizar dados para finalidades n\u00e3o previstas nesta pol\u00edtica de privacidade, mas estas estar\u00e3o dentro das suas leg\u00edtimas expectativas.\u00a0<b>O eventual uso dos seus dados para finalidades que n\u00e3o cumpram com essa prerrogativa ser\u00e1 feito mediante sua autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via<\/b>.\u00a0<\/p><p><b>2.2 Exclus\u00e3o dos dados.\u00a0<\/b><\/p><p>Todos os dados coletados ser\u00e3o exclu\u00eddos de nossos servidores quando voc\u00ea assim requisitar, por procedimento gratuito e facilitado, ou quando estes n\u00e3o forem mais necess\u00e1rios ou relevantes para lhe oferecermos os nossos servi\u00e7os, salvo se houver qualquer outra raz\u00e3o para a sua manuten\u00e7\u00e3o, como eventual obriga\u00e7\u00e3o legal de reten\u00e7\u00e3o de dados ou necessidade de preserva\u00e7\u00e3o destes para resguardo de direitos da CONTCONT.<\/p><p>Nos casos em que voc\u00ea solicite a exclus\u00e3o dos seus dados, manteremos os seus dados por 1 (um) meses contados a partir da sua solicita\u00e7\u00e3o de exclus\u00e3o<\/p><p><b>2.3 Monitoramento.\u00a0<\/b><\/p><p>A CONTCONT se reserva no direito de monitorar toda a plataforma, principalmente para assegurar que as regras descritas em\u00a0<b>nosso<\/b>\u00a0Termos de Uso est\u00e3o sendo observadas, ou ainda se n\u00e3o h\u00e1 viola\u00e7\u00e3o ou abuso das leis aplic\u00e1veis.\u00a0\u00a0<\/p><p><b>2.4 Exclus\u00e3o de usu\u00e1rio.\u00a0<\/b><\/p><p>A CONTCONT se reserva no direito de excluir determinado usu\u00e1rio, independente do tipo que for, caso a presente Pol\u00edtica ou os Termos de Uso n\u00e3o sejam respeitados. Como prezamos pelo bom relacionamento com os usu\u00e1rios, reconhecemos que t\u00eam o direito de buscar entender os motivos e at\u00e9 contest\u00e1-los, o que pode ser feito pelo seguinte e-mail: contato@contcont.com.br.<\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-85b2a50 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"85b2a50\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-large\">3. Compartilhamento de informa\u00e7\u00f5es<\/h2><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-e3a1f3a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e3a1f3a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>A CONTCONT pode compartilhar as informa\u00e7\u00f5es que coleta com parceiros comerciais, anunciantes, patrocinadores e provedores de servi\u00e7os, localizados tanto no Brasil como fora dos limites territoriais deste pa\u00eds. O compartilhamento das informa\u00e7\u00f5es ocorrer\u00e1 de forma an\u00f4nima, sempre que for poss\u00edvel, visando preservar a sua privacidade.\u00a0<b>Por meio deste documento, voc\u00ea autoriza expressamente tais compartilhamentos<\/b>.<\/p><p>Todos os dados, informa\u00e7\u00f5es e conte\u00fados sobre voc\u00ea podem ser considerados ativos no caso de negocia\u00e7\u00f5es em que a CONTCONT fizer parte. Portanto, nos reservamos no direito de, por exemplo, incluir seus dados dentre os ativos da empresa caso esta venha a ser vendida, adquirida ou fundida com outra.\u00a0<b>Por meio desta Pol\u00edtica voc\u00ea concorda e est\u00e1 ciente desta possibilidade.<\/b>\u00a0<\/p><p>\u00a0A CONTCONT se reserva no direito de fornecer seus dados e informa\u00e7\u00f5es sobre voc\u00ea, incluindo intera\u00e7\u00f5es suas, caso seja requisitado judicialmente para tanto, ato necess\u00e1rio para que a empresa esteja em conformidade com as leis nacionais, ou caso voc\u00ea autorize expressamente.<\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-50d64e6 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"50d64e6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-large\">4. Direito dos titulares<\/h2><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-6da22db elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6da22db\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Voc\u00ea sempre poder\u00e1 optar em n\u00e3o divulgar seus dados para n\u00f3s, mas tenha em mente que alguns desses dados podem ser necess\u00e1rios para utilizar as funcionalidades de nossas aplica\u00e7\u00f5es. Independente disso, voc\u00ea sempre possuir\u00e1 direitos relativos \u00e0 privacidade e \u00e0 prote\u00e7\u00e3o dos seus dados pessoais.<\/p><p>Dessa forma, abaixo resumimos todos os direitos que voc\u00ea tem sob as leis setoriais brasileiras relativas a prote\u00e7\u00e3o de dados e a Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados (\u201cLGPD\u201d), quais sejam:<\/p><p><b>4.1 Direito de acesso.\u00a0Este direito permite que voc\u00ea possa requisitar e receber uma c\u00f3pia dos dados pessoais que possu\u00edmos sobre Voc\u00ea.<\/b><\/p><p><strong>4.2 Direito de retifica\u00e7\u00e3o.<\/strong>\u00a0Este direito permite que voc\u00ea, a qualquer momento, possa solicitar a corre\u00e7\u00e3o e\/ou retifica\u00e7\u00e3o dos seus dados pessoais, caso identifique que alguns deles est\u00e3o incorretos. Contudo, para ser efetivada essa corre\u00e7\u00e3o, teremos que checar a validade dos dados que voc\u00ea nos fornece. Voc\u00ea pode retificar diretamente alguns dos seus dados pessoais atrav\u00e9s do e-mail\u00a0<a href=\"mailto:contato@contcont.com.br\">contato@contcont.com.br<\/a>.<\/p><p><strong>4.3 Direito de exclus\u00e3o.<\/strong>\u00a0Este direito permite que voc\u00ea possa nos solicitar a exclus\u00e3o dos dados pessoais que possu\u00edmos sobre voc\u00ea. Todos os dados coletados ser\u00e3o exclu\u00eddos de nossos servidores quando voc\u00ea assim requisitar ou quando estes n\u00e3o forem mais necess\u00e1rios ou relevantes para lhe oferecermos nossos servi\u00e7os, salvo se houver qualquer outra raz\u00e3o para a sua manuten\u00e7\u00e3o, como eventual obriga\u00e7\u00e3o legal de reten\u00e7\u00e3o de dados ou necessidade de preserva\u00e7\u00e3o destes para resguardo de direitos da CONTCONT. Para alterar suas informa\u00e7\u00f5es pessoais ou exclu\u00ed-las do nosso banco de dados, basta enviar um e-mail para\u00a0<a href=\"mailto:contato@contcont.com.br\">contato@contcont.com.br<\/a>.<\/p><p><strong>4.4 Direito de oposi\u00e7\u00e3o ao processamento.<\/strong>\u00a0Voc\u00ea tamb\u00e9m tem o direito de contestar onde e em que contexto estamos tratando seus dados pessoais para diferentes finalidades. Em determinadas situa\u00e7\u00f5es, podemos demonstrar que temos motivos leg\u00edtimos para tratar seus dados, os quais se sobrep\u00f5em aos seus direitos, caso, por exemplo, sejam essenciais para o fornecimento de nossas aplica\u00e7\u00f5es.<\/p><p><strong>4.5 Direito de solicitar anonimiza\u00e7\u00e3o, bloqueio ou elimina\u00e7\u00e3o.<\/strong>\u00a0Este direito permite que voc\u00ea nos pe\u00e7a para suspender o processamento de seus dados pessoais nos seguintes cen\u00e1rios: (a) se voc\u00ea quiser que n\u00f3s estabele\u00e7amos a precis\u00e3o dos dados; (b) quando voc\u00ea precisar que sejam mantidos os dados mesmo se n\u00e3o precisarmos mais deles, conforme necess\u00e1rio, para estabelecer, exercer ou defender reivindica\u00e7\u00f5es legais; ou (c) se voc\u00ea se op\u00f4s ao uso de seus dados, mas nesta hip\u00f3tese precisamos verificar se temos motivos leg\u00edtimos para us\u00e1-los.<\/p><p><strong>4.6 Direito \u00e0 portabilidade.<\/strong>\u00a0Forneceremos a voc\u00ea, ou a terceiros que voc\u00ea escolheu, seus dados pessoais em formato estruturado e interoper\u00e1vel.<\/p><p><strong>4.7 Direito de retirar o seu consentimento.<\/strong>\u00a0Voc\u00ea tem o direito de retirar o seu consentimento em rela\u00e7\u00e3o aos termos desta Pol\u00edtica de Privacidade. No entanto, isso n\u00e3o afetar\u00e1 a legalidade de qualquer processamento realizado anteriormente. Se voc\u00ea retirar o seu consentimento, talvez n\u00e3o possamos fornecer determinados servi\u00e7os.<\/p><p><strong>4.8 Direito a revis\u00e3o de decis\u00f5es automatizadas.<\/strong>\u00a0Voc\u00ea tamb\u00e9m tem o direito de solicitar a revis\u00e3o de decis\u00f5es tomadas unicamente com base em tratamento automatizado de seus dados pessoais que afetem seus interesses, inclu\u00eddas as decis\u00f5es destinadas a defini\u00e7\u00e3o de perfis pessoais, profissionais, de consumo e de cr\u00e9dito e\/ou os aspectos de sua personalidade.<\/p><p>Talvez seja necess\u00e1rio solicitar informa\u00e7\u00f5es espec\u00edficas suas para nos ajudar a confirmar sua identidade e garantir seu direito de acessar seus dados pessoais (ou de exercer seus outros direitos). Esta \u00e9 uma medida de seguran\u00e7a para garantir que os dados pessoais n\u00e3o sejam divulgados a qualquer pessoa que n\u00e3o tenha direito de receb\u00ea-los. Podemos tamb\u00e9m contat\u00e1-lo para obter mais informa\u00e7\u00f5es em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sua solicita\u00e7\u00e3o, a fim de acelerar nossa resposta. Tentamos responder a todas as solicita\u00e7\u00f5es leg\u00edtimas dentro de 5 dias \u00fateis. Ocasionalmente, pode levar mais de 5 dias se sua solicita\u00e7\u00e3o for particularmente complexa ou se voc\u00ea tiver feito v\u00e1rias solicita\u00e7\u00f5es. Neste caso, iremos comunic\u00e1-lo e mant\u00ea-lo atualizado sobre o andamento da sua solicita\u00e7\u00e3o.<\/p><p>Caso Voc\u00ea tenha alguma d\u00favida sobre essas quest\u00f5es e sobre como voc\u00ea pode exercer esses direitos, fique \u00e0 vontade para entrar em contato conosco no e-mail\u00a0<a href=\"mailto:contato@contcont.com.br\">contato@contcont.com.br<\/a>.<\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-678a46b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"678a46b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-large\">5. Seguran\u00e7a das informa\u00e7\u00f5es<\/h2><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-dee915a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"dee915a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Todos os seus dados s\u00e3o confidenciais e somente as pessoas com as devidas autoriza\u00e7\u00f5es ter\u00e3o acesso a eles. Qualquer uso destes estar\u00e1 de acordo com a presente Pol\u00edtica. A CONTCONT empreender\u00e1 todos os esfor\u00e7os razo\u00e1veis de mercado para garantir a seguran\u00e7a dos nossos sistemas e dos seus dados. Nossos servidores est\u00e3o localizados em diferentes locais para garantir estabilidade e seguran\u00e7a, e somente podem ser acessados por meio de canais de comunica\u00e7\u00e3o previamente autorizados.\u00a0<\/p><p>Todas as suas informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o, sempre que poss\u00edvel, criptografadas, caso n\u00e3o inviabilizem o seu uso pela plataforma. A qualquer momento voc\u00ea poder\u00e1 requisitar c\u00f3pia dos seus dados armazenados em nossos sistemas. Manteremos os dados e informa\u00e7\u00f5es somente at\u00e9 quando estas forem necess\u00e1rias ou relevantes para as finalidades descritas nesta Pol\u00edtica, ou em caso de per\u00edodos pr\u00e9-determinados por lei, ou at\u00e9 quando estas forem necess\u00e1rias para a manuten\u00e7\u00e3o de interesses leg\u00edtimos da CONTCONT.<\/p><p>A CONTCONT considera a sua privacidade algo extremamente importante e far\u00e1 tudo que estiver ao alcance para proteg\u00ea-la. Todavia, n\u00e3o temos como garantir que todos os dados e informa\u00e7\u00f5es sobre voc\u00ea em nossa plataforma estar\u00e3o livres de acessos n\u00e3o autorizados, principalmente caso haja compartilhamento indevido das credenciais necess\u00e1rias para acessar o nosso aplicativo. Portanto, voc\u00ea \u00e9 o \u00fanico respons\u00e1vel por manter sua senha de acesso em local seguro e \u00e9 vedado o compartilhamento desta com terceiros. Voc\u00ea se compromete a notificar a CONTCONT imediatamente, atrav\u00e9s de meio seguro, a respeito de qualquer uso n\u00e3o autorizado de sua conta, bem como o acesso n\u00e3o autorizado por terceiros a esta.<\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-52fe0bd elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"52fe0bd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-large\">6. Informa\u00e7\u00f5es de crian\u00e7as<\/h2><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-c4643e9 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c4643e9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>N\u00e3o coletamos ou armazenamos intencionalmente informa\u00e7\u00f5es de identifica\u00e7\u00e3o pessoal sobre crian\u00e7as menores de 18 anos, ao menos que permitido por lei. Se descobrirmos que coletamos informa\u00e7\u00f5es de identifica\u00e7\u00e3o pessoal de uma crian\u00e7a menor de 18 anos, excluiremos essas informa\u00e7\u00f5es do nosso banco de dados.<\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-a1f5b6f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a1f5b6f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-large\">7. Atualiza\u00e7\u00f5es da Pol\u00edtica de Privacidade<\/h2><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-6ea15f4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6ea15f4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>A CONTCONT se reserva no direito de alterar essa Pol\u00edtica quantas vezes forem necess\u00e1rias, visando fornecer a voc\u00ea mais seguran\u00e7a, conveni\u00eancia, e melhorar cada vez mais a sua experi\u00eancia. \u00c9 por isso que \u00e9 muito importante acessar nossa Pol\u00edtica periodicamente. Para facilitar, indicamos no in\u00edcio do documento a data da \u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o. Caso sejam feitas altera\u00e7\u00f5es relevantes que ensejem novas autoriza\u00e7\u00f5es suas, publicaremos uma nova pol\u00edtica de privacidade, sujeita novamente ao seu consentimento.<\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-7d01dad elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7d01dad\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-large\">8. Lei aplic\u00e1vel<\/h2><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-b55b0d7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b55b0d7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Este documento \u00e9 regido e deve ser interpretado de acordo com as leis da Rep\u00fablica Federativa do Brasil.\u00a0 Fica eleito o Foro da Comarca da Capital do Estado de S\u00e3o Paulo, como o competente para dirimir quaisquer quest\u00f5es porventura oriundas do presente documento, com expressa ren\u00fancia a qualquer outro, por mais privilegiado que seja.<\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><section class=\"has_ae_slider elementor-element elementor-element-5231c48 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default ae-bg-gallery-type-default elementor-section elementor-top-section pt-5\" data-id=\"5231c48\" data-element_type=\"section\"><div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\"><div class=\"elementor-row\"><div class=\"has_ae_slider elementor-element elementor-element-9f0d2aa ae-bg-gallery-type-default elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column\" data-id=\"9f0d2aa\" data-element_type=\"column\"><div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\"><div class=\"elementor-widget-wrap\"><div class=\"elementor-element elementor-element-2a454e3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2a454e3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><div class=\"elementor-element elementor-element-8517369 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8517369\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><h1 id=\"termos-de-uso\" class=\"elementor-heading-title elementor-size-xl\">Termos de uso\u00a0da CONTCONT<\/h1><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-717c6a3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"717c6a3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><strong>\u00daltima modifica\u00e7\u00e3o: 4 de junho de 2020<\/strong><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-5975215 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5975215\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Bem vindo(a)! Obrigado por utilizar a CONTCONT!<\/p><p>Esta aplica\u00e7\u00e3o e seu conte\u00fado (\u201cCONTCONT\u201c) s\u00e3o controlados e operados pela PPP CONNECT EIRELI, empresa individual de responsabilidade limitada estabelecida no Brasil, com sede na Av Tiradentes, 998 6\u00ba. andar \u2013 Sala 1A, CEP 01102-000, S\u00e3o Paulo\/SP, inscrita no cadastro nacional de pessoas jur\u00eddicas do Minist\u00e9rio da Fazenda (CNPJ\/MF) sob n. 20.228.088\/0001-00 (\u201cCONTCONT\u201c) ou qualquer de suas afiliadas.<\/p><p>De acordo com a disposi\u00e7\u00e3o do artigo 41 da Lei Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados, a CONTCONT indica\u00a0<b>ADVOCACIA.CO<\/b>\u00a0(<a href=\"http:\/\/www.advocacia.co\/\">www.advocacia.co<\/a>), CNPJ n. 27.829.791\/0001-13, como DPO encarregado pelo tratamento de dados, sendo poss\u00edvel o contato atrav\u00e9s do seguinte e-mail:\u00a0<a href=\"mailto:contato@advocacia.co\">contato@advocacia.co<\/a>.<\/p><p>Estes termos de uso t\u00eam por objeto definir as regras a serem seguidas para a utiliza\u00e7\u00e3o da CONTCONT (\u201c<b>Termos de Uso<\/b>\u201c), sem preju\u00edzo da aplica\u00e7\u00e3o da legisla\u00e7\u00e3o vigente.<\/p><p><b>AO UTILIZAR A<\/b>\u00a0<b><i>CONTCONT<\/i><\/b><b>, VOC\u00ca AUTOMATICAMENTE CONCORDA COM ESTES TERMOS DE USO, RESPONSABILIZANDO-SE INTEGRALMENTE POR TODOS E QUAISQUER ATOS PRATICADOS POR VOC\u00ca NA<\/b>\u00a0<b><i>CONTCONT\u00a0<\/i><\/b><b>OU EM SERVI\u00c7OS A ELA RELACIONADOS. CASO VOC\u00ca N\u00c3O CONCORDE COM QUALQUER DOS TERMOS E CONDI\u00c7\u00d5ES ABAIXO ESTABELECIDOS, VOC\u00ca N\u00c3O DEVE UTILIZAR A<\/b>\u00a0<b><i>CONTCONT<\/i><\/b><b>. VOC\u00ca TAMB\u00c9M CONCORDA COM OS TERMOS DESCRITOS EM NOSSA POL\u00cdTICA DE PRIVACIDADE. PARA ACESS\u00c1-LA,\u00a0<a href=\"https:\/\/s3.amazonaws.com\/contcont.com.br\/politica-de-privacidade-e-termos-de-uso#politicas\">CLIQUE AQUI<\/a>.<\/b><\/p><p>Caso queira nos dar algum\u00a0<i>feedback\u00a0<\/i>sobre a CONTCONT, tenha d\u00favidas ou precise tratar de qualquer assunto relacionado a estes Termos de Uso, entre em contato conosco atrav\u00e9s do e-mail\u00a0<a href=\"mailto:contato@contcont.com.br\">contato@contcont.com.br<\/a>.<\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-6ac74c8 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6ac74c8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-large\">1. O que \u00e9 a CONTCONT<\/h2><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-63fd4ea elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"63fd4ea\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><strong>1.1. Servi\u00e7os<\/strong>. a CONTCONT \u00e9 uma plataforma de conex\u00f5es profissionais para promover acesso a informa\u00e7\u00f5es e conhecimento qualificado, bem como gera\u00e7\u00e3o de neg\u00f3cios e investimentos no setor de infraestrutura, Parcerias P\u00fablico-Privadas e concess\u00f5es.<\/p><p><strong>1.2. Suspens\u00e3o<\/strong>. N\u00f3s nos reservamos o direito de suspender ou cancelar, a qualquer momento, o seu acesso \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o em caso de suspeita de fraude, obten\u00e7\u00e3o de benef\u00edcio ou vantagem de forma il\u00edcita, ou pelo n\u00e3o cumprimento de quaisquer condi\u00e7\u00f5es previstas nestes Termos de Uso, na Pol\u00edtica de Privacidade ou na legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel. Nesses casos, n\u00e3o ser\u00e1 devida qualquer indeniza\u00e7\u00e3o a voc\u00ea, e a CONTCONT poder\u00e1 promover a competente a\u00e7\u00e3o de regresso, se necess\u00e1rio, bem como tomar quaisquer outras medidas necess\u00e1rias para perseguir e resguardar seus interesses.<\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-0a8e6e0 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0a8e6e0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-large\">2. Como acesso o aplicativo CONTCONT<\/h2><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-111d8cf elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"111d8cf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><strong>2.1. Acesso<\/strong>. Para acessar a CONTCONT e utilizar suas funcionalidades \u00e9 necess\u00e1rio efetuar um cadastro. Para cadastrar-se, voc\u00ea nos fornecer\u00e1 informa\u00e7\u00f5es pessoais, conforme descrito em nossa Pol\u00edtica de Privacidade. Para saber mais sobre a privacidade de suas informa\u00e7\u00f5es pessoais na CONTCONT, acesse nossa Pol\u00edtica de Privacidade.<\/p><p><strong>2.2. Idade de Utiliza\u00e7\u00e3o<\/strong>. Para utilizar a CONTCONT, voc\u00ea deve ter pelo menos 18 (dezoito) anos. Caso voc\u00ea tenha idade inferior, voc\u00ea poder\u00e1 utilizar a CONTCONT desde que com a supervis\u00e3o dos seus pais ou respons\u00e1veis legais e desde que eles tenham lido e concordado expressamente com estes Termos de Uso, atrav\u00e9s da seguinte solu\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica: Cadastro do n\u00famero de cart\u00e3o de cr\u00e9dito ou assinatura de termo de consentimento a ser providenciado.<\/p><p><strong>2.3. Titularidade<\/strong>. A partir do cadastro, voc\u00ea ser\u00e1 titular de uma conta que somente poder\u00e1 ser acessada por voc\u00ea. Caso a CONTCONT detecte alguma conta feita a partir de informa\u00e7\u00f5es falsas, por usu\u00e1rios que, por exemplo, n\u00e3o possuem a idade m\u00ednima permitida, essa conta ser\u00e1 automaticamente deletada.<\/p><p><strong>2.4. Atualiza\u00e7\u00e3o das Informa\u00e7\u00f5es<\/strong>. Desde j\u00e1, voc\u00ea se compromete a manter as suas informa\u00e7\u00f5es pessoais atualizadas. Voc\u00ea tamb\u00e9m concorda que ir\u00e1 manter o seu login e senha seguros e fora do alcance de terceiros, e n\u00e3o permitir\u00e1 que a sua conta na CONTCONT seja usada por outras pessoas. Dessa forma, o usu\u00e1rio responsabiliza-se por todas as a\u00e7\u00f5es realizadas em sua conta.<\/p><p><strong>2.5. Conex\u00e3o via Terceiros<\/strong>. Alternativamente, a CONTCONT poder\u00e1 te oferecer a possibilidade de realizar seu cadastro por meio de sua conta de servi\u00e7os de terceiros como Facebook, Google, Twitter e Linkedin, mas n\u00e3o apenas estes. Nessa hip\u00f3tese, voc\u00ea autoriza a CONTCONT a acessar, armazenar e utilizar as informa\u00e7\u00f5es fornecidas por terceiros a fim de criar a sua conta na CONTCONT. a CONTCONT reafirma que N\u00c3O tem qualquer liga\u00e7\u00e3o com esses terceiros, n\u00e3o possuindo qualquer responsabilidade, tampouco garantindo, em qualquer hip\u00f3tese, os produtos ou servi\u00e7os fornecidos por eles.<\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-2cf5206 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"2cf5206\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-large\">3. Assinatura e cancelamento de planos<\/h2><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-f941998 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f941998\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><b>3.1. Assinatura.<\/b>\u00a0N\u00f3s da CONTCONT fornecemos o aplicativo de maneira gratuita ao usu\u00e1rio.<\/p><p><b>3.2. Cancelamento da Subscri\u00e7\u00e3o.\u00a0O cancelamento da subscri\u00e7\u00e3o a eventuais planos de servi\u00e7os realizados diretamente pela CONTCONT ou em conjunto com parceiros comerciais pode ser realizado a qualquer tempo pelo usu\u00e1rio, estando sujeito \u00e0s regras da subscri\u00e7\u00e3o espec\u00edfica realizada.<\/b><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-e640046 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e640046\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-large\">4. Quais s\u00e3o os direitos da CONTCONT sobre a aplica\u00e7\u00e3o?<\/h2><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-c8e0bba elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c8e0bba\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><strong>4.1.\u00a0<b>Nossos Direitos.<\/b>\u00a0Todos os direitos relativos \u00e0 CONTCONT e suas funcionalidades s\u00e3o de propriedade exclusiva da CONTCONT, inclusive no que diz respeito aos seus textos, imagens, layouts, software, c\u00f3digos, bases de dados, gr\u00e1ficos, artigos, fotografias e demais conte\u00fados produzidos direta ou indiretamente pela CONTCONT (\u201cConte\u00fado da CONTCONT\u201d). O Conte\u00fado da CONTCONT \u00e9 protegido pela lei de direitos autorais e de propriedade intelectual. \u00c9 proibido usar, copiar, reproduzir, modificar, traduzir, publicar, transmitir, distribuir, executar, fazer o upload, exibir, licenciar, vender ou explorar e fazer engenharia reversa do Conte\u00fado da CONTCONT, para qualquer finalidade, sem o consentimento pr\u00e9vio e expresso da CONTCONT. Qualquer uso n\u00e3o autorizado do Conte\u00fado da CONTCONT ser\u00e1 considerado como viola\u00e7\u00e3o dos direitos autorais e de propriedade intelectual da CONTCONT.<\/strong><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-c7b82bd elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c7b82bd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-large\">5. Propriedade Intelectual sobre o software e os materiais disponibilizados<\/h2><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-08ae000 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"08ae000\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><strong>5.1.\u00a0<b>Propriedade Intelectual.\u00a0Para n\u00f3s da CONTCONT, a qualidade dos materiais disponibilizados ao usu\u00e1rio \u00e9 de suma import\u00e2ncia. A cria\u00e7\u00e3o deles \u00e9 fruto de muito trabalho e dedica\u00e7\u00e3o de nossos desenvolvedores. Por isso, reafirmamos que a CONTCONT garante que todos os direitos, t\u00edtulo e interesse (incluindo, mas n\u00e3o apenas, os direitos autorais, marc\u00e1rios e outros de propriedade intelectual) sobre o servi\u00e7o disponibilizado por n\u00f3s permanecer\u00e3o sob a titularidade da CONTCONT.<\/b><\/strong><\/p><p><strong>5.2.\u00a0<b>N\u00e3o-aquisi\u00e7\u00e3o de Direitos.\u00a0O usu\u00e1rio n\u00e3o adquirir\u00e1 nenhum direito de propriedade sobre os servi\u00e7os e conte\u00fados da CONTCONT, exceto quando haja outorga expressa neste Termos de Uso.<\/b><\/strong><\/p><p><strong>5.3.\u00a0<b>Download de Conte\u00fado. \u00c9 proibido que o usu\u00e1rio fa\u00e7a o download de nosso conte\u00fado com o intuito de armazen\u00e1-lo em banco de dados para oferecer para terceiro que n\u00e3o seja o pr\u00f3prio usu\u00e1rio. Veda-se, tamb\u00e9m, que o conte\u00fado disponibilizado por n\u00f3s seja usado para criar uma base de dados ou um servi\u00e7o que possa concorrer de qualquer maneira com o nosso neg\u00f3cio.<\/b><\/strong><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-34568df elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"34568df\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-large\">6. Reclama\u00e7\u00e3o sobre viola\u00e7\u00e3o de direito autoral<\/h2><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-0764767 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0764767\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><strong>6.1.\u00a0<b>Infring\u00eancia de Direitos.\u00a0Alega\u00e7\u00f5es de infring\u00eancia de direito autoral de qualquer conte\u00fado dispon\u00edvel na CONTCONT\u00a0devem ser encaminhadas\u00a0por meio do e-mail\u00a0<a href=\"mailto:contato@contcont.com.br\">contato@contcont.com.br<\/a>.<\/b><\/strong><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-546ecec elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"546ecec\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-large\">7. Responsabilidade do usu\u00e1rio da CONTCONT<\/h2><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-850e4ba elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"850e4ba\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><strong>7.1.\u00a0<b>Responsabilidade pelo Uso.<\/b>\u00a0Voc\u00ea \u00e9 exclusivamente respons\u00e1vel pelo uso da CONTCONT e dever\u00e1 respeitar as regras destes Termos de Uso, bem como a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel \u00e0 CONTCONT.<\/strong><\/p><p><strong>7.2.\u00a0<b>Responsabiliza\u00e7\u00e3o por Eventuais Danos.<\/b>\u00a0A CONTCONT, seu controlador, suas afiliadas, parceiras ou funcion\u00e1rios n\u00e3o ser\u00e3o, em hip\u00f3tese alguma, responsabilizados por danos diretos ou indiretos que resultem de, ou que tenham rela\u00e7\u00e3o com o acesso, uso ou a incapacidade de acessar ou utilizar a CONTCONT.<\/strong><\/p><p><strong>7.3.\u00a0<b>N\u00e3o-Responsabiliza\u00e7\u00e3o. TENDO EM VISTA AS CARACTER\u00cdSTICAS INERENTES AO AMBIENTE DA INTERNET<\/b>,\u00a0<b>A<\/b>\u00a0<b>CONTCONT<\/b>\u00a0<b>N\u00c3O<\/b>\u00a0<b>SE RESPONSABILIZA POR INTERRUP\u00c7\u00d5ES OU SUSPENS\u00d5ES DE CONEX\u00c3O, TRANSMISS\u00d5ES DE COMPUTADOR INCOMPLETAS OU QUE FALHEM, BEM COMO POR FALHA T\u00c9CNICA DE QUALQUER TIPO, INCLUINDO, MAS N\u00c3O SE LIMITANDO, AO MAU FUNCIONAMENTO ELETR\u00d4NICO DE QUALQUER REDE, HARDWARE OU SOFTWARE. A INDISPONIBILIDADE DE ACESSO \u00c0 INTERNET OU \u00c0 CONTCONT, ASSIM COMO QUALQUER INFORMA\u00c7\u00c3O INCORRETA OU INCOMPLETA SOBRE A CONTCONT E QUALQUER FALHA HUMANA, T\u00c9CNICA OU DE QUALQUER OUTRO TIPO NO PROCESSAMENTO DAS INFORMA\u00c7\u00d5ES DA CONTCONT N\u00c3O SER\u00c3O CONSIDERADAS RESPONSABILIDADE DA CONTCONT. A CONTCONT SE EXIME DE QUALQUER RESPONSABILIDADE PROVENIENTE DE TAIS FATOS E\/OU ATOS.<\/b><\/strong><\/p><p><strong>7.4.\u00a0<b>Perda de Lucros.<\/b>\u00a0Quando permitido por lei, a CONTCONT e os fornecedores ou distribuidores n\u00e3o ser\u00e3o respons\u00e1veis por perda de lucros, perda de receita, perda de dados, perdas financeiras ou por danos indiretos, especiais, consequenciais, exemplares ou punitivos.<\/strong><\/p><p><strong>7.5.\u00a0<b>Manuten\u00e7\u00e3o.<\/b>\u00a0\u00c9 de sua inteira responsabilidade manter o ambiente de seu dispositivo (computador, celular, tablet, entre outros) seguro, com o uso de ferramentas dispon\u00edveis, como antiv\u00edrus, firewall, entre outras, de modo a contribuir na preven\u00e7\u00e3o de riscos eletr\u00f4nicos.<\/strong><\/p><p><strong>7.6.\u00a0<b>Links Externos.<\/b>\u00a0\u00c9 poss\u00edvel que a CONTCONT possa conter links para sites e aplicativos de terceiros, assim como ter tecnologias integradas. Isso n\u00e3o implica, de maneira alguma, que a CONTCONT endossa, verifica, garante ou possui qualquer liga\u00e7\u00e3o com os propriet\u00e1rios desses sites ou aplicativos, n\u00e3o sendo respons\u00e1vel pelo seu conte\u00fado, precis\u00e3o, pol\u00edticas, pr\u00e1ticas ou opini\u00f5es. a CONTCONT recomenda que voc\u00ea leia os termos de uso e pol\u00edticas de privacidade de cada site de terceiros ou servi\u00e7o que o usu\u00e1rio vier a visitar ou utilizar.<\/strong><\/p><p><strong>7.7.\u00a0<b>Exclus\u00e3o de Responsabilidade.<\/b>\u00a0Quando a CONTCONT facilita a intera\u00e7\u00e3o de voc\u00ea com prestadores terceiros independentes, como Empresas, startups e promotores de eventos, isso\u00a0<b>n\u00e3o<\/b>\u00a0significa que a CONTCONT endossa, verifica, garante, possui qualquer liga\u00e7\u00e3o ou recomenda esses terceiros. NESSAS SITUA\u00c7\u00d5ES, a CONTCONT ATUA COMO MERA FACILITADORA DA TRANSA\u00c7\u00c3O ENTRE VOC\u00ca E TAIS TERCEIROS, DE MODO QUE a CONTCONT N\u00c3O \u00c9 FORNECEDORA DE BENS OU SERVI\u00c7OS, OS QUAIS S\u00c3O PRESTADOS DIRETAMENTE POR TERCEIROS PRESTADORES INDEPENDENTES. a CONTCONT N\u00c3O SER\u00c1, EM HIP\u00d3TESE ALGUMA, RESPONS\u00c1VEL POR TAIS PRODUTOS OU SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS FORNECEDORES E REITERAMOS A NECESSIDADE DO USU\u00c1RIO LER, ANALISAR E ACEITAR OS TERMOS DE USO DAS PLATAFORMAS QUE POSSAM TER ALGUMA INTERFACE CONOSCO.<\/strong><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-cbcb6e3 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"cbcb6e3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-large\">8. Como a CONTCONT lida com o conte\u00fado que voc\u00ea e outros usu\u00e1rios produzem?<\/h2><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-4d23040 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4d23040\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><strong>8.1.\u200b\u00a0<b>Cria\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado.<\/b>\u00a0a CONTCONT poder\u00e1, a seu exclusivo crit\u00e9rio, permitir que voc\u00ea ou qualquer outro usu\u00e1rio apresente, carregue, publique ou disponibilize, na aplica\u00e7\u00e3o, conte\u00fado ou informa\u00e7\u00f5es de texto, imagem, \u00e1udio ou v\u00eddeo (\u201c<b>Conte\u00fado de Usu\u00e1rio<\/b>\u201d).<\/strong><\/p><p><strong>8.2.\u200b\u00a0<b>Conte\u00fados Proibidos.<\/b>\u00a0\u00c9 proibido qualquer Conte\u00fado de Usu\u00e1rio de car\u00e1ter difamat\u00f3rio, calunioso, injurioso, violento, pornogr\u00e1fico, obsceno, ofensivo ou il\u00edcito, conforme apura\u00e7\u00e3o da CONTCONT a seu crit\u00e9rio exclusivo, inclusive informa\u00e7\u00f5es de propriedade exclusiva pertencentes a outras pessoas ou empresas (ex. direito de autor, marcas), sem a expressa autoriza\u00e7\u00e3o do titular desses direitos, cuja viola\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 de responsabilidade da CONTCONT.<\/strong><\/p><p><strong>8.3.\u200b\u00a0<b>Titularidade do Conte\u00fado.<\/b>\u00a0Qualquer Conte\u00fado de Usu\u00e1rio fornecido por voc\u00ea permanece de sua propriedade. Contudo, ao fornec\u00ea-lo para a CONTCONT, voc\u00ea nos outorga uma licen\u00e7a em n\u00edvel mundial, por prazo indeterminado, gratuita e transfer\u00edvel, e com direito a sublicenciar, usar, copiar, modificar, criar obras derivadas, distribuir, publicar, exibir esse Conte\u00fado de Usu\u00e1rio em todos os formatos e canais de distribui\u00e7\u00e3o poss\u00edveis, sem necessidade de novo aviso a voc\u00ea, e sem necessidade de qualquer pagamento, desde que isso esteja relacionado ao funcionamento da plataforma.\u00a0<b>Ademais, senhas de acesso s\u00e3o protegidos por criptografia, o que significa que n\u00f3s seremos \u201ccegos\u201d com rela\u00e7\u00e3o a esse Conte\u00fado.<\/b><\/strong><\/p><p><strong>8.4.\u200b\u00a0<b>Exclus\u00e3o do Conte\u00fado.<\/b>\u00a0\u00a0A CONTCONT poder\u00e1, mas n\u00e3o se obriga a, analisar, monitorar e remover Conte\u00fado de Usu\u00e1rio, a crit\u00e9rio exclusivo da CONTCONT, a qualquer momento e por qualquer motivo, sem nenhum aviso a voc\u00ea.<\/strong><\/p><\/div><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-508219a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"508219a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-large\">9. O que mais eu preciso saber sobre estes termos de uso?<\/h2><\/div><\/div><div class=\"elementor-element elementor-element-dd667d8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"dd667d8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div class=\"elementor-widget-container\"><div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p><strong>9.1.\u200b\u00a0<b>Altera\u00e7\u00f5es.<\/b>\u00a0Para melhorar sua experi\u00eancia, a CONTCONT est\u00e1 sempre sendo atualizada. Por esse motivo, estes Termos de Uso podem ser alterados, a qualquer tempo, a fim de refletir os ajustes realizados. No entanto, sempre que ocorrer qualquer modifica\u00e7\u00e3o, voc\u00ea ser\u00e1 previamente informado pelo endere\u00e7o de e-mail fornecido por voc\u00ea no momento do cadastro ou por um aviso em destaque na aplica\u00e7\u00e3o. Caso voc\u00ea n\u00e3o concorde com os novos Termos de Uso, voc\u00ea poder\u00e1 rejeit\u00e1-los, mas, infelizmente, isso significa que voc\u00ea n\u00e3o poder\u00e1 mais ter acesso e fazer uso da CONTCONT. Se de qualquer maneira voc\u00ea utilizar a CONTCONT mesmo ap\u00f3s a altera\u00e7\u00e3o destes Termos de Uso, isso significa que\u00a0<b>voc\u00ea concorda com todas as modifica\u00e7\u00f5es<\/b>.<\/strong><\/p><p><strong>9.2.\u200b\u00a0<b>Conflito entre Disposi\u00e7\u00f5es. Em caso de conflito entre estes termos e os termos modificador, os termos posteriores prevalecer\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o a esse conflito.<\/b><\/strong><\/p><p><strong>9.3.\u200b\u00a0<b>Lei e Foro.<\/b>\u00a0Estes Termos de Uso s\u00e3o regidos pelas leis da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. Quaisquer d\u00favidas e situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o previstas nestes Termos de Uso ser\u00e3o primeiramente resolvidas pela CONTCONT e, caso persistam, dever\u00e3o ser solucionadas pelo Foro da Comarca da Capital do Estado de S\u00e3o Paulo, com exclus\u00e3o de qualquer outro, por mais privilegiado que seja ou venha a ser.<\/strong><\/p><p><strong>9.4.<b>D\u00favidas.<\/b>Caso voc\u00ea tenha alguma d\u00favida, coment\u00e1rio ou sugest\u00e3o, por favor, entre em contato conosco por meio do e-mail\u00a0<a href=\"mailto:contato@contcont.com.br\">contato@contcont.com.br<\/a>.<\/strong><\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/section>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pol\u00edtica de Privacidade\u00a0da CONTCONT \u00daltima modifica\u00e7\u00e3o: 4 de junho de 2020 Bem-vindo(a)! Obrigado por utilizar a CONTCONT! Quando voc\u00ea utiliza a CONTCONT, voc\u00ea nos confia seus dados e informa\u00e7\u00f5es. Nos comprometemos a manter essa confian\u00e7a.\u00a0 Nesse sentido, a presente Pol\u00edtica de Privacidade (\u201cPol\u00edtica\u201d) explica de maneira clara e acess\u00edvel como as suas informa\u00e7\u00f5es e dados &#8230; <a title=\"Pol\u00edtica de privacidade e termos de uso\" class=\"read-more\" href=\"https:\/\/contcont.com.br\/politica-de-privacidade-e-termos-de-uso\/\" aria-label=\"More on Pol\u00edtica de privacidade e termos de uso\">Ler mais<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pol\u00edtica de privacidade e termos de uso - ContCont<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/contcont.upsites.dev\/politica-de-privacidade-e-termos-de-uso\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pol\u00edtica de privacidade e termos de uso - ContCont\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pol\u00edtica de Privacidade\u00a0da CONTCONT \u00daltima modifica\u00e7\u00e3o: 4 de junho de 2020 Bem-vindo(a)! Obrigado por utilizar a CONTCONT! Quando voc\u00ea utiliza a CONTCONT, voc\u00ea nos confia seus dados e informa\u00e7\u00f5es. Nos comprometemos a manter essa confian\u00e7a.\u00a0 Nesse sentido, a presente Pol\u00edtica de Privacidade (\u201cPol\u00edtica\u201d) explica de maneira clara e acess\u00edvel como as suas informa\u00e7\u00f5es e dados ... Ler mais\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/contcont.upsites.dev\/politica-de-privacidade-e-termos-de-uso\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ContCont\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-07-16T15:35:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/contcont.com.br\/s.contcont\/2020\/07\/a7a6787d-facebook-preview-contcont.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"628\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"26 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/contcont.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/contcont.com.br\/\",\"name\":\"ContCont\",\"description\":\"O mundo da contabilidade \\u00e9 aqui!\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/contcont.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/contcont.upsites.dev\/politica-de-privacidade-e-termos-de-uso\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/contcont.upsites.dev\/politica-de-privacidade-e-termos-de-uso\/\",\"name\":\"Pol\\u00edtica de privacidade e termos de uso - ContCont\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/contcont.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-16T15:16:51+00:00\",\"dateModified\":\"2020-07-16T15:35:13+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/contcont.upsites.dev\/politica-de-privacidade-e-termos-de-uso\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/contcont.upsites.dev\/politica-de-privacidade-e-termos-de-uso\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/contcont.upsites.dev\/politica-de-privacidade-e-termos-de-uso\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/contcont.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pol\\u00edtica de privacidade e termos de uso\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pol\u00edtica de privacidade e termos de uso - ContCont","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/contcont.upsites.dev\/politica-de-privacidade-e-termos-de-uso\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Pol\u00edtica de privacidade e termos de uso - ContCont","og_description":"Pol\u00edtica de Privacidade\u00a0da CONTCONT \u00daltima modifica\u00e7\u00e3o: 4 de junho de 2020 Bem-vindo(a)! Obrigado por utilizar a CONTCONT! Quando voc\u00ea utiliza a CONTCONT, voc\u00ea nos confia seus dados e informa\u00e7\u00f5es. Nos comprometemos a manter essa confian\u00e7a.\u00a0 Nesse sentido, a presente Pol\u00edtica de Privacidade (\u201cPol\u00edtica\u201d) explica de maneira clara e acess\u00edvel como as suas informa\u00e7\u00f5es e dados ... Ler mais","og_url":"https:\/\/contcont.upsites.dev\/politica-de-privacidade-e-termos-de-uso\/","og_site_name":"ContCont","article_modified_time":"2020-07-16T15:35:13+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":628,"url":"https:\/\/contcont.com.br\/s.contcont\/2020\/07\/a7a6787d-facebook-preview-contcont.png","path":"\/var\/www\/uploads\/s.contcont\/2020\/07\/a7a6787d-facebook-preview-contcont.png","size":"full","id":349,"alt":"a7a6787d facebook preview contcont","pixels":753600,"type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"26 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/contcont.com.br\/#website","url":"https:\/\/contcont.com.br\/","name":"ContCont","description":"O mundo da contabilidade \u00e9 aqui!","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/contcont.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/contcont.upsites.dev\/politica-de-privacidade-e-termos-de-uso\/#webpage","url":"https:\/\/contcont.upsites.dev\/politica-de-privacidade-e-termos-de-uso\/","name":"Pol\u00edtica de privacidade e termos de uso - ContCont","isPartOf":{"@id":"https:\/\/contcont.com.br\/#website"},"datePublished":"2020-07-16T15:16:51+00:00","dateModified":"2020-07-16T15:35:13+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/contcont.upsites.dev\/politica-de-privacidade-e-termos-de-uso\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/contcont.upsites.dev\/politica-de-privacidade-e-termos-de-uso\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/contcont.upsites.dev\/politica-de-privacidade-e-termos-de-uso\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/contcont.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pol\u00edtica de privacidade e termos de uso"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/contcont.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/360"}],"collection":[{"href":"https:\/\/contcont.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/contcont.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/contcont.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/contcont.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=360"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/contcont.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/360\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":463,"href":"https:\/\/contcont.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/360\/revisions\/463"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/contcont.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=360"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}